1月1日元旦大遊行我會mark低ig上面無去嗰班偽黃港豬擺上黎

睇清楚邊個係人邊個係豬
快啲share呢個post上ig

btw唔好同我講咩有冇去唔洗話俾人聽
半年啦個日要點做自己應該清楚

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)

2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要33000人 ［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

簽完share去tg

嗯 其實有不反都唔去

831手足唔係condom!!!

大遊行已經係最低消費

推

唔去唔配叫做香港人

[長文]加速壯大黃色經濟圈策略

香港豬多過人

咪係 都唔講集會 和你X果啲唔去

有一隻偽黃港豬負皮我

呢隻直頭藍絲 歡迎大家問候下佢

豬咪豬lor 有咩所謂

擺咪擺lor 有咩所謂

偽黃衰過豬

推到班偽黃港豬1月1日縮返入老母閪到

樓主真係好撚蠢
四處樹敵好撚威好撚叻咩
d後生藍絲都未撚追擊完
搬d偽黃出黎講乜撚
不過都係個句
樓主個智商唔個明

依家post咗班人上黎啦咩？
你真係好撚蠢

條友做乜成日改名

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

2020年第1場要做好佢

從來都唔會po自己行動上ig

樓主係咪果啲打卡撚

但我都唔會post不在場證明

無人叫你打卡但好多偽黃港豬會post海洋公園/bbq/party呢啲不在場證明

唔好話俾我聽佢地係勇武要扮不在場

你有見過前線手足打卡咩

你唔知邊個fd係前線咩

係邊啲 請盡快遠離偽黃/港豬 建立手足交友圈

負皮個啲係咪未玩過平安夜擇名

惡過共產黨

如果大遊行都唔去，真係枉為香港人

推薦個App 俾大家

香港地投票

香港人唔可以再慣性沉默，一起發聲，習慣投票表達意見吧

原post

你點證明/知人地無去呀？你咁做仲惡過共產黨同埋去遊行無得逼，點都係要自願。班港豬道理知哂，日日都差唔多有恐怖襲擊但係又咩都唔理，可以做咩？

2020.01.01 重新出發 民陣元旦遊行全攻略

我哋一齊行啦好嘛？